下次立法會同區選輸撚硬！

屌你哋啦係班土共柒頭輸撚硬！我相信手足姐，但係我哋有好多嘢要做，因為如果我哋要嘅係立法會大多數，形勢真係冇我哋諗到咁樂觀。

推

推呀

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

推佢老母

我覺得今次區會嘅結果可以方便下年立法會配票用
有無得諗

實俾中共拆招

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

[香港立法會選舉備戰] 學習美國民主黨如何為2020年總統大選總動員

咩招都可以拆架啦
唔通就唔做？

重點係要鞏固依家嘅票源......
睇埋內文先啦

空氣推

同樓主想法相同 黃色經濟圈/黃色共榮圈嘅發展 除咗食肆外 依家多咗地區活動可以做 搞吓義工團探訪咩都好

抗爭為先，選舉為後
出嚟抗爭唔係為咗贏選舉
下年9月先選，係咪應該講咗目前嘅行動先？

做到咩就做

到時先算啦
而家集中黎明行動啦

咁你候任區議員嘅嘢都要依家就開始pick up啦

集中黎明係一件事
部署定未來都重要

所有黃色經濟圏內的人及團體都要承諾支持泛民2020年立法會選舉，有無得諗?

我想話如果要堅持制度內抗爭，就一定要入功能組别，有個人票嘅界别申請就轉到，而團體票就組織小公會再入大公會

push

agger

sor自膠,我係話今次>70%投票率係中共估錯數,下次實俾佢拆返掂派人滲透

Push

推你老母先 咁有用警個世都好

痴撚線仲有下屆？
集中營見啦

利申一點，我依然對議會內嘅抗爭期望不大，但係依家嘅香港係做到咩就到，不論係體制內定外。以下純屬個人意見，歡迎交流。

我就體制內外嘅抗爭都有提出過意見嘅

所以首先要自強

回歸運動再算
立會選舉唔係單席單票制
唔洗諗太多

個人覺得如果可以攪得好黃色經濟圈，俾我地放棄左嘅功能組別内嘅公司團體票嘅位話唔埋有機會搶下。

回歸運動唔係問題
都要嘗試將兩樣夾埋相輔相成嘅